====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La réalisation effective d ' une région urbaine telle qu ' elle est dessinée par le schéma directeur : 20 % de conception sur la carte , 80 % d ' investissement en grands ouvrages d ' infrastructure , a-t-on pu dire avec un certain humour , mais non sans vérité .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

